麻煩入一入黎，可能你都會有同感

有d嘢想講下，小弟係呢一代90後嘅青年人。自己有挽下創作拍嘢，鐘意藝術嘅嘢（但絕對唔出名），但呢d都唔喺重點。只係我覺得呢一代後生好多都好冇性格，質素。（雖然你可以話我斷章取義，但你問心而家有幾多後生嘅喺會有自己一套，下下都隨波逐流，害怕比別人差，標奇立異）
KOL，網絡上嘅文化，樣樣事情都只喺想透過網絡黎形造一個假像比朋友，比自己。不斷將自己嘅生活分享比人，同人講自己嘅生活有幾好有幾差。拎優越感，想人同情，害怕孤獨。追品牌，男嘅溝女溝都冇哂尊嚴，女仔嘅就日日妄想自己喺咩咩kol，靚小小嘅多人識嘅，就覺得自己高人一等，開youtube channel 搏上位，唔尊重創作。其實呢d重要咩？批評文化，樣樣都屌行先，唔識欣賞別人好嘅一面，只喺責怪。帶有色眼鏡睇人，覺得唔根大眾嘅就係奇萉冇自己主見等等

平時嘅我唔會喺呢到開po講嘢，但我唔想我地呢一代嘅後90後比人只係覺得識吃喝玩樂，追潮流，而冇思想，冇性格嘅人。唔喺想講自己有幾與眾不同有幾清高。只喺想你地多d諗下自己究竟係邊一個，係點嘅人。（我知其實仲有好多有思想有性格嘅後生㗎何）

同感 我係好中意攝影 但諗諗吓攝影呢條路唔易行

最緊要有自己風格 唔好為影而影。咩藝術香港都難行㗎喇 加油

影得好都好難有人識欣賞 淨係擺上ig好難出名
而家個個有部單反就叫自己做攝影師

挽你老母